[Hot toys] home coming ironman MK47高位原因???

"新手入坑" 本身入左spider man (Deluxe Version)$2500入, 想話儲埋im mk47一套擺, 點知一上ebay睇上到$8000 , 各位師兄知唔知咩原因

啲人一開始唱淡，搞到無人訂，之後個個後追，貨少，炒風出現

個價都唔使癲到咁, $8000我可以係又一城訂到幾隻啦
望就望 過左A3 熱潮會好啲

炒家橫行無忌，mk45都俾人炒返高

都高唔過Mark 46,47 ,5 and 6.
放心。

其實hot toys 同king arts 差幾遠？除左大細隻分別

你講完八掛望一望, King arts細緻度係有, 但冇左最考功夫個頭雕,
而且hottoys 出貨前都會不斷修訂.

Qc 色水 都差d